台灣地方政府開始同中共接軌

學埋晒支那嗰d截訪嘅手段...

國民黨地頭，唔意外

雲林咪算小兒科啦

睇吓苗栗
獨立左變咗苗栗國添啊

啲立委去質詢點解有安非他命入校園
係真係會拎一包真嘅安非他命上去質詢

點解啲環境咁多蛇
佢又真係拎條真嘅上去質詢

痴線到冇人有